{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 동편제마을휴락게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 入室と退室時間は必ず守らなければならず、退室時には退室点検をお願いします。 12時から15時までは掃除時間なので、宿を利用しないようにしなければなりません。 追加人数がいる場合、費用が発生し、一部屋当たりの最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 予約状況と宿泊施設を確認する必要があり、宿泊施設をきれいに使用し、他の利用客の配慮が必要です。 最大定員以上の入室、共同キッチン内の調理器具の使用、そして禁煙及びペットの入室は禁止されます。 施設の管理と所有者の責任は宿泊客にあります。 払い戻しポリシーと予約可否を確認し、二重予約が発生する可能性があることに注意する必要があります。 利用できない場合や予約変更が必要な場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。一部の予約変更には手数料がかかる場合があります。 最大人数を超える入室は不可能であり、部屋ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。 レイト入室の場合は事前にご連絡ください。物品の破損や紛失に対する弁償が必要な場合があります。 ペット連れの場合、一部の宿泊施設では制限がありますし、当日ご予約の上、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがあります。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、予約をキャンセルせずに使用しない場合は払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設をきれいに使用するためには何点注意する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設をきれいに使用し、他の利用客の配慮が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "禁煙やペットの入室はできますか？",
            "answer": "禁煙及びペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12時から15時までは掃除時間です。この時間帯は宿を利用しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルにはどのような手数料がかかりますか？",
            "answer": "一部の予約変更には手数料がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの宿泊は一部の宿泊施設では制限があり、当日ご予約の上、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。予約をキャンセルせずに使用しない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 430
    }
}